ios fc問題好嚴重

以前只會睇gif post嗰時先會fc
而家無柒啦啦入啲正常post睇嘢都fc 我電話問題定個app問題

屌你 又彈咗次

屌你連狗

入同一個post 都彈？
係咪最新version?
用緊iphone 幾？ios 幾？

係突然上緊嗰時彈 冇特別咩post會彈
最新 6s ios 10.3